究竟係咪每個男人都會咁做

用本九龍十大食府
遮住本九龍十隻白虎

你知唔知自己講緊乜

10樓呀唔該

屙篤屎來睇下先啦

搵人㩒十樓呀唔該

我叫你禁10樓呀

用開龍虎門遮住本龍虎豹

當年買開果檔好識做，見你買蛇貓雞會俾黑膠袋你入住